{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 힐타워펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに連絡していただき、超過すると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、次の利用客のために入室及び退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式の調理は禁止されており、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。 一軒家ペンションメゾネットタイプの客室は家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる空間です。 IPTVとWi-Fiは全客室で利用でき、海の眺めが提供されます。 バーベキュー場、運動場、駐車可能なスペース、海水浴場との近くの距離も便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、ペンションに連絡していただき、超過すると別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、次の利用客のために入室及び退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されており、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽はご遠慮いただいていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションメゾネットタイプの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションメゾネットタイプの客室は家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる空間です。IPTVとWi-Fiは全客室で利用でき、海の眺めが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、運動場、駐車可能なスペース、海水浴場との近くの距離も便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 522
    }
}